出街仲唔戴口罩個啲同我入嚟！

咁樣一下認清啲藍絲

你以為我唔想戴口罩？我唔係無嘗試過，我尝试安分守己，拚命上网抢无炒价既口罩，用嗰小小钱，我试过！但系你觉得抢到咩？
你睇下出边嗰d人，出边嗰d人！佢哋知口罩既重要性咩？佢哋只系拎小小钱出嚟，晒小小时间，将口罩炒高佢不断赚国难钱！呢d叫公平咩？
你去問下無戴口罩既人，隨便問一個人！問下佢哋需要d乜嘢！佢哋既答案好簡單，佢哋只係想要一個好普通好普通既口罩！
點解佢哋要用幾百蚊去買一盒價值連五十蚊都無既口罩？因為d有錢人係度玩鳩我哋呢班無錢既人！愈有錢就愈玩得起！呢個世界公平咩？！